西九過左關之後係唔係可以合法同14歲女童扑野？

境外唔會都算係衰十一掛？

有錯求指出

係候車室/車廂 扑野唔犯法?
關14歲事咩

《刑事罪行條例》 第153P條
(1)凡 ——
(a)任何 ——
(i)身為香港永久性居民或通常居於香港的人；
(ii)在香港成立或註冊的法人團體；或
(iii)不論是法團抑或不是法團的在香港有業務地點團體，
在香港以外地方作出任何作為；而
(b)該作為 ——
(i)假若是在香港作出即構成附表2指明的任何條文所訂罪行；及
(ii)是就未滿16歲的人或(如屬第123或140條所訂罪行)未滿13歲的人而作出的，
該人或該團體即屬犯該罪行。
(2)凡任何人或任何不論是法團抑或不是法團的團體在香港以外地方作出任何作為，而該作為 ——
(a)假若是在香港作出即構成附表2指明的任何條文所訂罪行；及
(b)是就身為香港永久性居民或通常居於香港且 ——
(i)未滿16歲的人；或
(ii)(如屬第123或140條所訂罪行)未滿13歲的人，
而作出的，該人或該團體即屬犯該罪行。
(3)凡被告人被控犯某項憑藉第(1)或(2)款而構成的罪行，而控罪涉及被告人與另一人或對另一人作出性行為，則如被告人證明以下情況，可以此作為免責辯護 ——
(a)在該性行為作出時，被告人與該另一人之間存在根據以下法律屬有效或獲承認為有效的婚姻 ——
(i)舉行婚禮的地方的法律；
(ii)作出該性行為所在地方的法律；或
(iii)被告人的住所或居籍的所在地方的法律；
(b)在舉行婚禮時，該婚姻是真實的；及
(c)在該性行為作出時，該另一人同意該性行為。

詳情請參考《刑事罪行條例》 附表2
具有域外法律效力的性罪行

境外殺人反而未必告到你
衰11就雖遠必誅